明明帶口罩係保護廢老

藍絲多廢老，仲要咁愛佢地

明明係有病既人帶罩比冇病既人先更有效

佢地死亡率咁高，但又唔帶好個口罩

佢地真係好低B既o者

攬炒手足黎

紅綠燈？

從來都唔帶口罩，班廢老唔死，香港永遠翻唔到新。